有冇電單車頭盔推介

平 最好淨色 要有美國DOT認證

Zeus

Ff353

已買ZEUS ZS-3300

學車用？

已有牌 渣左大半年

頭盔唔好慳

經驗話我知，要死嘅幾貴個盔都一樣

一個好既頭盔絕對可以救到人

多謝巴打推介 呢種對帶眼鏡嘅人嚟講唔方便

點樣先可以有呢個經驗？
你死過？